劉馬車原來禽晚比人打到入左廠

[突發]劉馬車比人打(有片)

唔知邊間醫院
想去接佢出院

推

who fucking cares

多謝提供笑料
請繼續集中五大訴求！

dont make stupid people famous

非常好

佢成功傳播梅毒俾打佢嘅人
睇佢笑到

最好打到腦出血搵YT幫佢開刀

過街老鼠

唔知講咩好.....

佢都俾人打慣，睇佢樣仲笑笑口就知

仲可以笑到咁撚樣

岀返黎打到佢再入返去

有無人backup 咗段片

馬車變咗輪椅車

打佢啲人有無事

應該入左青山醫院

成個on9仔咁

博愛？

打2-3個鐘好喇 唔好打太耐 死人架

屯門醫院